★★★★★【尋夢墨香】全新玩法5月15不刪檔封測 5月22火爆公測★★★★★★

★★★★★【尋夢墨香】全新玩法5月15不刪檔封測 5月22火爆公測★★★★★★
【尋夢墨香】經驗5倍，技能點20倍，技能點無需卡等級
【尋夢墨香】10分鐘25泡點，單號泡點足以自供自足
【尋夢墨香】完美屬性列表，外功％傷害，法術傷害實際數字，輕功速度可供查看
【尋夢墨香】法師攻屬性防護，外功防護公式重新編寫，不再有上限
【尋夢墨香】裝備可先強化後祝福，摒棄傳統祝福大坑，+1~+3全100%成功
【尋夢墨香】50以上惡有機率爆裝備被搶奪，有在線一鍵洗惡不用回城
【尋夢墨香】武器最高+10，最新成裝備成長系統
【尋夢墨香】超智能內掛不會卡牆系統、超強反擊系統，讓您掛機無憂
【尋夢墨香】秒級重連系統，5秒重連成功，不會讓您錯過任何精彩場面
【尋夢墨香】上班途中遊戲更新？全程自動更新重連，自動掛機
【尋夢墨香】全透明制查看裝備、符咒、百寶，真正做到公平公正
【尋夢墨香】傳統慢服抽經系統，PK場抽經為平常分流5倍經驗
【尋夢墨香】背包整理、物品過濾應全自動出售為遊戲幣
【尋夢墨香】全新附魂系統，讓您與眾不同
【尋夢墨香】全新職業玩法，愛輔助的精靈，愛控制的巫師，愛輸出的戰士跟法師
【尋夢墨香】全新新潮奇觀要塞，真正國戰級戰役活動等您體驗
【尋夢墨香】超多活動，每天也有例行活動，奪寶，銀月，逐鹿包你玩不完
【尋夢墨香】具備大陸、香港、台灣、馬來西亞等線路，真正全球千人同服
【尋夢墨香】客服，GM微信：xmmsgm_02
【尋夢墨香】DISCORD群：
【尋夢墨香】官網：
【尋夢墨香】FB主頁：

咩玩法 未見過

有d似之前玩果個大陸服 係幾新奇既

九成又係支那仔開嘅，用微信同QQ

準備又試開掛 開唔到先諗下玩唔玩

LM

E 咁似追憶墨香

Cap完兩三個月水又關服

墨香有咩掛開

垃圾先開掛

有d廢服冇偵測真係唔直得玩 好既服多數封哂

曾經有人係南戴河撕起一場三日三夜腥風血雨既魔神戰
最終兩敗俱傷 為左阻止再次引發戰爭
天神從天而降一把槍 叫索克聖槍
鎮守住南戴河一帶怨氣
到左今時今日 南戴河依然平靜 有人釣魚 有人在游水
但是沒有人知道聖槍由來

出山未

大牌狗 出黎玩墨香未 你隻手都生晒銹

玩住SUPPORT算

你地班撚樣成日玩墨香唔悶？

我都想搵到一隻取代到墨香
話哂都係好耐之前GA產物

今晚開喎 入去望下咩料

拿 如果今日牛市 我6點就課金 熊市就唔撚課